除左陳記 知唔知仲有邊到有豬肉燒賣批發

好鍾意食豬肉燒賣...
好想買人地批發果d燒賣係屋企慢慢蒸黎食
但係陳記果d有沙葛定唔知粉葛...唔鍾意
清知唔知邊到有純冬菇豬肉燒賣既批發

你講嘅應該係馬蹄

唔係

玲玲？